［重溫］江澤民怒斥香港記者

今天我作為一個長者給你們講
你們啊！native
Btw,個時好有中氣

Native

咁佢當年真係有權有財有勢喎

Naive

執柒左佢把啦

Native?

え

西方那一個國家沒有去過

識得唔識得呀？

一個國家領導當住咁多人面咁唔大方
肉鳩酸

仲要訓話

做咩呀 你老母閪